是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真心
去身體檢查

食少啲肉啦

又話無得睇既屌你老母

屌我成日都覺得支可樂係同一支黎 點會次次都飲淨差唔多咁多吖

雞 全部都係雞

搵到部舊電話影

狗都唔食

筷子都冇對

狗也不屌

右上咩黎？
左上買左幾錢？

留名等睇人屌1234bb老母

今次唔屌啦
廢事呢餐變最後晚餐

其實巴打咩身型

左上咪前日食剩既西檸雞

屌右上係咩黎

食隔夜餸，唔健康啵，巴打

屌你 我夠知左上係西檸雞

右上咪豬頭 我媽話買左10蚊

屌你老母